政事台？

想問下陳浩天今晚會唔會係台上大叫香港獨立？？

［置頂］留意返國難五金係反骨熱狗叛徒嚟！！！

陳雲：沒有兵士是帶防毒面具而不帶武器上戰場的。

[非打手] 雖然連登好撚多人屌黃洋達,無可否認佢d戰略真係好撚癲, 14年已經建議冇大台